有無人打算今年買Macbook? 如果送Printer唔要可以賣比我

近兩年都送HP Envy Printer .

如果你唔要可以賣比我，好似HK$899

我會以$350-400買

個價係以呢2年dcfever個賣方價黎定

咁你自己去DCFEVER 收囉
開POST 把撚

咪係

開多個post 對我又無影響

有一部好似上年送俾我但係冇用過冇開箱 有興趣，留tg 傾？

乞衣

咩乞衣......痴媽筋

死乞衣

低價收再放係鋪頭賣

年年都放5舊喎

串到

唔賣比你 對我都無影響

掟爛都唔會賣比你
死乞衣

開宗明義做乞衣

放$750 自己都用緊 好好用
今年會再買電腦

近排連登多左咁多乞衣，仲要咁撚串

請善用起底功能

現金15萬洗哂 要做乞衣啦

原來唔係乞衣 , 係大種乞衣